今明兩日，Page One葵涌靚書兩折執笠清倉！

已捱不到7月書展賣貴D

在香港有19年歷史、曾擁10間分店的Page One，去年11月全線停業，由畢馬威會計師事務所接管，去年12月起於葵涌工廈開倉，減價清貨，最初6折，本月初宣佈改為全店2折，今明兩日是最後機會入場。Page One以多售賣設計和攝影等專業書籍聞名，相信應吸引不少設計或攝影愛好者到場掃貨。

地址：新界葵涌大連排道58-66號樂聲工業中心9樓B室（葵興地鐵站A出口）
營業時間：早上11時至下午8時

開左咁多次 淨返果d都係垃圾無人要既貨啦

之前賣剩果D再平都冇興趣

不來未執哂

應該得番垃圾?

開左咁多次， 垃圾仲開咩撚野倉

蘿底橙有咩好搶